想染髮但唔明髮型師既火星文？入黎可以幫番你

成日唔明髮型師既火星文？
唔想去到先話要漂 突然比人斬到一頸血？
想知做邊隻色 要漂幾多次？

等等染髮問題小妹都可以解答到你
因為我都想知呢加D既人染髮想要咩色 有咩諗法

另外其他既髮形知識唔超出我認識都盡量解決

有一點重要既係 自己想要D咩色 唔好口講 盡量比張圖

自己染同髮型屋染
你覺得有咩分別?

n 色係咩

一黎開色準確度已經有偏差 開多人都以為搵隻鐘意既色就可以 但忘記左你係係一張黑色既畫紙上油顏色

二黎上色唔均勻

三用泡泡等等家用染髮劑唔只對頭髮極傷（尤其泡泡）仲有好多後遺症

講唔晒 我覺得唔係有咩分別 係某程度黎講 唔應該自己染尤其漂

男仔都好D 見過唔小女仔搞到個頭唔知似咩

N色係基本色 可以解釋做包含所有顏色既色 冇偏向任何一種原色
所以髮型師會同你講係自然啡

泡泡有咩後遺症

之前漂左3次 又染返黑
而家想染漸變灰

要漂幾多次 同邊間做好

傷既程度嚴重可以去到同漂過差唔多 容易出現多餘雜色殘留情況 試過有女仔玩完泡泡 黎salon漂 出現一達達雜色 最後要染番深

髮型問題
面長 寛額 學生
有咩正常髮型？

呢隻淺灰香港人正常漂2-3次 睇番髮質粗幼而定
我唔知你個頭有幾傷 點染番幾黑 都有影響
如果你呢加D黑甩得7788 甩番做淺啡 又接受到漂多一次或者洗一次色 應該冇問題
只於邊間做可以留意下有D髮型屋既專業 放出黎既作品岩唔岩你心水 始終你要想染咩 都係幫你盡量做番接近目標既8-9成 都要睇番你同髮型師夾唔夾
尖沙咀一般都ok 一分錢 一分貨留意番 記住book時間做 唔好walk in 一陣佢趕你又趕 唔會有好結果

都幾難答wo 姐係倒三角？長方？圓？
學校限度有幾大呀 學生唔比all back 分界既
又唔鍾意個額 都係得留陰 斜陰 齊音
然後學下吹頭 都可以好靚
咩叫唔正常先
唔係好答到你

如果男仔想染藍灰色個頭又偏黑既
漂一次上唔上到色
同埋幾耐會甩

霧感啡應該係指啞色既啡 好淺 比光打落去仲會白白地 什至有灰色感覺出黎
做到咁就要漂

覺得講唔岩可以比張圖黎睇睇

有冇圖睇
漂一次就唔得架啦 要見藍 灰
幾耐 唔知你講偏黑既意思係咩 答唔到住

霧感啡

有冇咩色keep到耐d
之前漂染 好快甩晒 又唔想成日去染

橢圓 尖下巴嗰隻
學校就唔俾gel 頭 剷得太青 標奇立異
成日被人叫我執下個頭

我都想染依隻！但想再灰少少

紫 紅 呢D會keep耐
始終玩漂 如果要玩灰 藍 好淺既顏色唔好諗住會keep一兩個月 用D低鹼性/去黃洗頭水洗頭 keep得好 keep得兩個幾星期已經好好
唔想咁快甩可以試下 炭灰 啞啡 呢D色 甩左之後都唔會變金

如果唔想太青 可以試下 可以試下叫髮型師執個青既時候 自然D唔要太青

學生頭黎黎去去都係果D啦 你可以試網搵個岩心水既圖比髮型師睇 唔洗怕醜既 要比佢知道你想點

朝早最好濕濕頭或者洗個頭 落D鹽水 學下吹頭
做到呢步已經靚仔過好多人

搵髮型師唔好急 慢慢一個一個試 最緊要係夾
但係都留意番 一分錢一分貨 100蚊留下想變男神 除非你本身已經係男神

本身姐係天生好乾？如果係就唔怕
天生問題容易可以解決D 呢加好多技術/產品都可以幫到你

想染尼種 但有冇可能可以唔搞近頭皮個位？因為我頭髮唔多 怕甩

公司標準髮色係唔可以淺色過日本乜乜協會既scale6
咁樣同髮形師講佢地明明可以柒到幾啡？

呢種冇搞過頭皮皮位 只係漂左個尾冇上色
但呢種技術香港好小做到 加上人地係鬼妹 要小心D搵 最好上網睇左人地髮型屋專頁D作品先

我諗佢個意思係6lv既色 你可以叫髮型師比本日本色版你睇 問佢6lv以下既色係咩 其實都會寫住個6字

唔該曬

睇雜誌話依種叫紅莓朱古力色
如果我就咁拎依張俾髮型師睇都染唔染到？
我個頭之前染左深啡色仲未退晒
會唔會有影響架？

染咗灰 灰完變咗金
啲頭髮好似枯草咁 好爛好kick
利申 攣毛 攣到鳩毛咁 所以日日要拉直佢先得
有咩辦法

唔該巴/絲打

balayage ombre 呢類 technic 向香港玩得勁既 technician 真係唔多，好多時你比呢 d 效果相比個 stylist 一係唔識整都照同你搏，一係索性講十萬個籍口推你唔好整呢種。

lmlm

可以
染幾深既啡先 唔接近黑色都得

不過個名有D好笑

漂左係會傷 做番D焗油
唔好用夾拉 日日拉會仲傷
學下用碌梳吹直 其實好易

仲可以買D髮尾油都得

依家好興既薰衣草紫色最少要漂幾多次

係咪呢隻色？

有時見到有啲女仔髮色幾啱心水
拎張相去比髮型師 話染呢隻色得唔得？
定最後都要睇返 自己本身既髮質？

利申 男 ， 之前比個髮型師話啲頭髮又粗又硬
漂十次都冇事... 可能誇張啦
但係咪真係可以染多幾次？

其實唔同價錢染髮藥水有冇分別？

正常兩次 淺黃就OK

其實洗走啲顏色同漂有咩分別

同埋唔知點解髮型屋吹直個頭可以keep 到成日，自己吹就一個上晝就攣返

緊係得 有相係最好 因為根本口講係講唔到
又粗又硬係 襟漂D既 但係其實一個頭漂三次已經可以話係咩都上到

洗色係洗走你之前染既顏色

頭髮係層層既 大概係 黑 橙 黃 白 咁由外之內
漂係拎走表層 慢慢另到佢變黃 大概可以咁理解

技術問題 keep住練下就得 最女問下髮型師 可能係你天生太攣 吹唔夠就收手

漂到全白要漂幾多次

愈貴愈令條頭髮滑D 靚D 冇咁傷

睇髮質 可能4次 5次 但漂到全白其實冇咩意思 要白色都可以漂到白金再上白色 一般其實漂三次以上都唔建議 真係好傷好傷好傷

差不多

唔該巴打

如果啲頭髮好乾又開叉之類，會唔會漂完好核突？

我之都染過兩次
第一次染左啡色
第二次就漂染 藍色
尼緊想轉亞麻灰
有冇咩髮型推介？

依家啲陰都幾長同幾斜
剪平同偷薄少少 會否易打理啲？

男仔除左染啡之外仲有咩色係比較襟啲又唔會好mk?

用得多泡泡會唔會甩頭髮
今年用左3次

成日自己用泡泡染

深灰/ 灰黑要點搞？ 求指點
p. s (染錯色now金黃 mk

最好剪下。漂完最好焗下油

都轉到既 係漂左2-3次架嘛？

男仔緊係露額頭 有自信係最型 我覺得係

打理既意思係易臘D? 係論咩髮型其實剪果時同髮型師講想易蠟D就得

會 泡泡係極傷

好似off topic 我平陰留勁耐都留唔長，想留到去個咀，用過頭髮急急長都無乜用咁 反而後面d頭髮就長得快

漂到奶黃色上到灰 唔係出唔到色
漂頭唔好自己黎啦 hi落頭皮會損 會禿頭架

留陰係幾痛苦 等下啦

有冇啲啡金色介紹
想要鮮色啲

咩叫啡金色介紹...

其實啡都有好多種 啞啡 啡偏紅 偏綠 偏金 朱古力啡 奶茶啡 可以諗下

點解第三頁都冇三評 比下面好wo

唔用泡泡用邊隻冇咁傷

天生頭髮已經又多又乾勁似雜草 之後仲要直電漂髮做齊哂 搞到依家啲髮質勁差 做kktreatment 有冇用？

天生d頭髮好軟
如果唔gel頭會好扁 塌晒咁
想問如果去漂下佢係咪會乾d 鬆番d？

Google搵

唔洗漂

我冇用開家用染劑 唔太清楚wo

我只係知泡泡係害人不淺

本來電 漂已經唔可以共存
kk應該得既 但係只係直同焗油合成版 唔係特別好
Keep住做焗油 洗完頭要梳頭 查D髮尾油 小D染 唔好電 養番好去啦

都會有人咁做 但我會建議去電個根
唔會攣既 唔係攣 唔係粟米 只係電個力出黎

同個髮型師講 想電番個根 要番D力 鍾意可以講埋要小小紋

電完要打理 洗完頭 噴小小鹽水 之後一定要吹全乾

Fit晒

話說我係屋企染用shiseido primience Be9
染完我覺得唔夠黃同淺 係咪應該用be11
就會再黃同淺色啲？

髮線高係咪唔可以剪all back？
咩係實線平陰？

首先你要知你做唔做到色版上既be9
如果你係要色版上既be9 只係自己用錯方法姐

正常深色上9度色應該要用9度雙氧奶 除非本身頭髮好淺 然後係時間 每10分鍾check一次 拎一條頭髮用紙巾抺咁D放係光下面睇 岩就沖 唔岩就放多陣

注意番 唔可以茶到頭皮 上9度色以經算係淺色
茶左落頭皮會爆根 姐係根位淺過髮尾好多

如果真係想要be11既淺度 就要漂啦

最後都係果句 去番髮型屋染最好 唔係自己搞衰左 唔只比更多錢 仲可能有錢都冇用

想問咩色唔會太突出 適合男仔染 除左啡

All back係自信既象徵 鬼佬髮線都好高

————— 實線平陰

頂 出唔到一條直線既
姐係個平陰好平好厚好實冇窿窿

髮線高應該點剪好？
同埋剪完之後可唔可以錄低個髮型師點同你gel頭？
利申 已正皮

都唔算新架wo 岩呀唔係粟米黎
你諗下 你個根電左力姐 新生出黎果D冇架嘛 都算係快冇架

其實你落完鹽水都好鬆架啦 落泥唔好太多 會好重 噴番定形 詳細問下髮型師啦

知道泡泡好傷既時候 已經用左好多次
髮質差左好多
想問點樣可以令髮質好d？
有時係街會見到d女仔把頭髮好水潤好好j 好葡萄

基本色

韓國酸性染點樣洗色? 上左個紫色半年都唔甩...

電一次根大約幾錢？
無知一問其實染同漂傷嘅係D頭髮定係毛孔？
如果係頭髮 男仔又成日剪 傷左都冇所謂？

呢隻色洗唔洗漂 本身染左啡色

巴打呢家仲有無做

我唔gel頭架
留番比較實既陰會好D 冇咁易比人知額高

焗油 本髮尾油
洗完頭要梳頭吹頭 全乾會靚好多

睇番用咩藥水 可以好平
頭髮 但漂頭達左落頭皮傷毛囊會冇頭髮

謝巴絲

你買左打蠟膏 應該係
用洗色水試下

你問邊個巴打

你
毒撚想換換造型 又唔識點搞

算啦 姐姐照答你

上網 搵幾張心水圖 比髮型師睇

邊個負皮？出黎

我想問係咪某啲頭型就一定分唔到某一種陰？
唔個頭髮嘅生長方向定點我見有啲女仔嘅斜陰好靚 但我分極都好怪 （利申真絲）

男仔有邊隻灰推介 唔要太mk

唔會
可能你分死左一條界 係咁彈番出黎
試下分完個靚陰 用髮夾夾 keep住做一排
或者你根本同佢個陰唔同

炭灰 google下

愛迪生絲打
求問 灰啡色 偏啡 洗唔洗漂，同埋會唔會好難carry

全部圖都係女黎

焗油應該要點揀先好 成日都唔知每種有咩分別

好啦 絲打你仲有無做學徒
有無啲相熟 毒撚唔洗比人湯
你之前講尖沙咀果啲 毒撚唔知邊啲好怕中伏
Btw sor絲打

有次去salon焗油，焗完油佢幫我用圓碌碌梳貼住頭髮吹頭，效果靚到好似用直髮夾拉完咁直又好滑
神奇點係咪把梳
好想自己都做到咁既效果

有次比人昆左去做頭髮護理 點知漂左我個頭

髮尾好傷可以出去做啲咩 除左焗油

首先 灰啡色唔係一隻色
係灰色同啡色 或 者灰色有部分甩左既效果
有個灰字 一定要漂

呢隻係淺啞啡比光打落去加p圖效果

好想試軒仔風起了mv隻髮色
但係連隻色叫咩都唔知
宜家頭髮啡金色
要漂幾多次先做到 同埋keep到幾耐

講真 搵髮型師真係要時間 除左要睇夾唔夾 仲要睇個髮型師有冇心 加上你要比D要求 什至有髮型師鍾意客人「腌尖」你怕比人覺得麻煩 冇咩要求 梗係求其幫你剪 湯你啦 去150蚊以上既場 慢慢摸下 諗定多D要求同髮型師傾
如果你話毒撚唔敢講野就幫唔到你 頭髮係你第二個樣 對佢好D

Youtube搵下教學 試多D 練習7-8次好快識 慢慢黎 其實好易

呢種鐵既會易用D
去佐敦髮品屋搵最平靚正

可以告佢wo 咁嚴重

我用過咁多隻Milbon最好 有埋home care 500幾蚊到 keep到個幾月都得
200蚊300蚊多數垃圾 唔係比受損髮質用 髮品屋百拎蚊有一大枝買

分別在於滑既程度同持久性

剪 買髮尾油

個人黑係咪唔好染深色
如果係嘅話應該染乜野色

太光啦 唔知本身係咩色
應該係灰色甩左小小

啡金色可以係深係淺wo 漂幾顏色唔好諗住keep一兩個月

想買卷髮夾 但唔知邊隻好同邊到有得買

頭有兩個轉嘅男仔係咪好少髮型選擇

染深灰 係咪可以紫色上 再用去黃洗頭水？ 係咪會keep 耐啲？ 同埋 出去染髮 其實係咪好快就甩色？

都係既 避色染一D金呀帶黃既色
因為深皮膚會幫金色黃色更金更黃

至於染咩其他色睇番你點襯開咩衫囉
我覺得一個人靚係要睇total look

佐敦髮品屋 可以問下 有貴有平 其實睇手感

之前玩左成年灰色中間有斷斷續續漂左幾次
有次染左隻藍色頂唔順染返黑
而家隔左半年又想染返灰
半年時間頭髮休息得夠唔夠？
定係再等多排先再搞？

利申試過有一次染完黑去salon漂 漂撚到爛哂仲要一撻撻有心理陰影

睇髮型師功架

唔好意思 我搵唔到

我想搵絲打幫我洗頭

另外頭髮鋼絲咁粗硬黑
係咪相對黎講要漂多幾次

唔得 紫色只不過係殺黃 去黃洗頭水都唔會去到變灰 亞洲人做唔到

玩漂就一定快 睇點keep 同髮型師功架

我收tip收好貴wo

聽人講整左負離子會電唔攣啲頭髮 我大半年前整直過 而家再去電攣髮尾會唔會曲唔到？

都算係 但係最多比人多一次 好小多兩次 多兩次以上係比人湯緊

Olaplex(唔知係咪咁串)係咪真係有出面啲salon講到咁撚勁加左佢漂頭都唔傷？

之前漂過個頭，而家金色好MK
想問如果想染深色有咩推介，唔想甩到變番金色 有冇圖參考下

呢隻色係咪叫灰金？染呢隻色使唔使漂？
自己染染唔染到？

係難電D 因為負離子落藥水會足D所以都傷D 再電要好小心 唔係會爛

係 好貴

黑染灰係咪幾百蚊既一定會甩色？
因為有個fd染個淺灰 之後total搞左千幾蚊
問佢做咩咁貴搞個頭 佢話因為係永久不脫色

唔使漂既顏色係咪得啡色

絲打
本身額高
如果日日gel頭噴spray
對髮線後移有無影響

深灰髮型師做得好 玩完都唔會變金
揀D色版7以下既顏色都唔會咁易變金

想當年我收過1舊水tips

出面有salon加兩舊水就有得做 依個係正常價錢定會用個陣hea 9你求其落少少就算個啲
感謝絲打

比光打到咁 好難睇wo
我覺得似係淺灰/啡帶綠
要漂 咁淺色唔建議自己黎
想漂就一定唔可以自己黎

我本身啲頭髮都係好乾又開叉 但又心思思想電攣 係咪應該焗下油養返靚啲個頭先電會比較好？

除左漂係咪有種叫洗色冇咁傷？

係加兩舊水 未計漂粉染膏洗頭錢wo 漂兩次就加400 好似係咁計
本身只係落3.75ml 我諗唔會要減咁狗掛

唔好噴落髮根 勤力D洗 唔好比毛孔塞住 冇咩大問題
不過你始終個心會型住條線一日比一日後

我自己整身係髮型師 一睇都知係成頭漂白 先再係髮根上黑色 要做呢個頭其實吾難 但係個頭要set同有燈光先靚

洗色只不過係洗走你之前染過殘留既顏色
可睇去番上面睇 有講

邊個井底既髮型師？

其實染依個有無得直接講色號？
成日想染都染唔岩，本身頭髮黑色自己染過所以帶微啡

呢隻漸變啡洗唔洗漂？係咪要當染兩隻色咁？染一隻色做唔做到漸變？

深井

開叉要剪 比D心理準確聽髮型師講你要剪幾多 點都要剪小小架啦 如果真係好傷 用番D靚藥水就冇問題

如果想染呢d會唔會要漂
會唔會好多地方都根本染得唔似呢隻

比張圖佢睇就得

我去開嗰間salon染藍同綠好堅，keep到兩個月色。但係嚟緊想染隻低調唔普通而又襟既顏色，有無推介？會唔會太多要求😂

想電髮，又想染髮，做邊樣先

男

好 唔該絲打

多謝各位巴絲支持 有D太多 答漏既話sorry 先
問多一次我睇到會覆

電 染左再落電髮藥水會甩色 建議電完一個星期後先染

想問吓由全黑去銀白色頭髮要漂幾多次？

多謝解答

咁出去髮型屋染大概要幾多錢？

話說上次佢就叫我染40min 唔知係咪叫長
係用九度呀 其實我係想再偏黃少少
同埋我有個問題 我三個月前染 仲有半支奶同染膏。其實仲可唔可以用？

Ybe9係咪即係會再偏黃啲？

六年髮型師留名

小弟想問下髮型問題，個人天生卷髮加髮質比較乾，如果留長佢會勁散又亂打理唔到。近呢兩三年都keep住做負離子，不過男仔短髮做負離子keep唔到耐同價錢上黎講唔平，想問下有無咩建議比到細佬例如咩髮型會合適乾身卷髮。同埋我見髮型師可以吹到頭髮好直但自己用埋豬毛梳都唔得，當中有無咩技巧？ 好長但希望你可以解答細佬

上次用泡泡染
唔知係染得太耐定點
搞到我頭皮好痛

另外想問吓 布丁染髮嗰隻有無咁傷

把頭髮天生又粗又旱 望落好似雜草咁
同埋好耐以前有用過泡泡染髮可能傷左
想順啲 應該負離子定咩方法解決
另外keep住都係啡髮 有無咩色襯大臉的人

小妹天生卷髮 以前唔鍾意
中學時做過我諗四五次負離子 又兩三次泡泡染髮
加上喺外國生活過一排啲水質令到頭髮好差好差
我唔知係天然卷完頭髮太爛問題 頭髮洗完頭吹完頭啲頭髮係好似海格咁
所以每一日都會用直髮夾夾整齊（主要髮根）先出去見人 呢個動作講緊都做咗四年左右

但夾直咗都好 我啲頭髮一有濕氣就會炸晒出嚟好似海格咁 冬天就好啲

想問吓絲打有咩意見可以挽救我把頭髮？
例如用咩洗頭水？髮油的話近期我買咗摩洛哥堅果油 洗完頭 印乾頭髮 用毛巾包住一陣先吹頭 好似好咗少少

唔好意思打咗咁多 呢個問題困擾咗我好多年

想染可以keep好耐既灰係邊隻
見人可以keep勁耐
btw,漂過1次染左3次
你覺得要等幾耐先再去染最好

把頭髮漂過好幾次 前排染完啞啡色，買左枝紫色 似係去黃洗頭水，話會入d紫落去，冇咁易fade out
咁我把頭髮會唔會變左做帶紅既tone?

其實染得多 漂得多 會唔會禿頭架？

留名

想請問下呢隻係唔係啞啡色? 染呢隻洗唔洗漂

想問咩牌子既鎖色/紫色洗頭水好？香港邊到有得賣？
同埋漂髮上咩色last得比較耐？ 上次漂亞麻啡每洗一次頭就愈淺色 thanks

漂完想從番良係咪淨係得不斷染深呢個方法
唔敢染黑

依個post跟本都係成堆唔肯出去俾錢搵人搞 無乜分別

如果想染ginger色(好似ed sheeran咁) 要點染 同埋點樣可以keep耐啲

想染紫灰
但又好怕d 紫色好快甩晒
之前試過染深紫色，兩個禮拜就冇晒，甩到變啡

有冇好推介？

利申：長髮巴，頭髮偏幼同有少少自然啡
留緊想紮man bun

想自己去佐敦髮品店買染髮劑染
有勁多牌子揀 有無話咩牌子染出黎好d介紹下

暑假係香港salon漂左兩次
染左灰色
九月就染返做黑
想十二月中再染炭灰，人在外國所以會自己染
啲黑色都唔係話甩得好勁，但燈光下會反光估中啡色
如果再漂要漂幾次左右？會唔會出現你講既一撻撻既情況？如會，直接再上炭灰會唔會影響到隻色？
感謝絲打

漂一次300左右 染 揀大牌子既話 4.500到

正常頂盡30分鐘 再偏黃你可以搵下黃他色版 9gg 睇下幾金 就溝小小落去好啦
可以

係

獻醜啦

碌梳吹直可睇番上面 有隻碌岩新手用
唔想吹咁麻煩其實可以自己用直夾 夾慣左其實夾兩三下就搞掂 都係上網搵片 慢慢耐心練
低溫小小 茶下髮尾油 唔好夾住同一條頂髮咁耐 冇咁傷

會 泡泡有成份會谷入頭皮
可能會甩頭髮
唔掂頭皮最安全
我諗只少冇泡泡咁傷

講多之 泡泡真係唔好用

負離子 會仲傷
做焗油 洗完頭 茶髮尾油 一定要吹到全乾
靚好多
我諗大臉唔關色事掛

試下做巴西焗油 會直D順D
但真係講到炸出黎我諗要剪
除左焗油之外咩都唔好做住啦
慢慢逐D剪 等新既頭髮出黎啦

漂左一次上唔到灰 要再漂
唔知你幾耐之前搞wo
炭灰keep到既都 唔知你勁耐係幾耐

唔會 如果係洗頭水 只係會去黃
但其實啞啡唔洗漂 又唔會點甩架wo

正得唔好達落頭皮 會甩

都算係既 佢執過圖黎 應該冇咁光隻色
唔洗

漂左一定玩唔耐架啦 試下再玩深小小啦
洗頭水我冇用開sorry
佐敦髮品店可以問下

係呀 你從良既意思都係唔想咁淺 咁特出姐
又唔洗深到黑既

所以我都想同佢地講番 自己搞好大問題

紫灰要漂最小兩次 紫係會快甩小小 但都會留番灰 用番D低鹼性洗頭水 玩色係咁架啦

做過黑就好難上 睇你就過咩黑 搵人漂多一次 問下人漂得走D黑就上到

求答

4 5年前染過黑色
之後無論髮型屋定自己染都唔上色
係咪一定要漂？

有幾貴，都係 on top 加幾舊。

加 olaplex 永遠都係 less is more，加得多反而會減低退淺能力。

焗油幾耐做一次好 吹到全乾意思係一洗完頭搽完油就即刻吹乾？

呢種 technic 唔係你講呢個做法，主要係靠 free hand painting

唔知絲打識唔識不過問咗先
女朋友以前做過負離子，到咗而家又冇做
搞到啲短嘅新生出嚟嘅頭毛炸起哂一條條 下面啲頭髮又貼服
如果佢嫌貴唔想再做負離子住嘅話，有冇方法可以令到啲毛貼服啲之類？

短髮男仔其實係咪自己染就得？
我自己出去賣理髮用品d鋪頭買野自己染都唔洗一百
出去比人染成幾舊水

n分程度 最深係黑 最淺係金（好似係）

點睇mk rainbow salon

本身有電開髮，啲頭髮又乾又開叉，唔想漂染
有冇唔洗漂染又適合鬈毛嘅色推介？

想問邊隻染髮冇咁傷同上色d 之前用開泡泡

呢隻色係咪一定要漂同埋呢隻曲無得電出嚟

所以我咪話呢 d 相拎比個唔知訂既髮型師用佢緊餘 out date 既專業知識咁咪會走去成頭漂白先再染返深個 roots，整完之後唔多對路就賴燈光唔配合叫你返屋企搵o岩 d 燈光就會出到個效果。

所以出呢類 post 根本搵自已笨。

所以出街染會好啲？

應該唔關執左圖事，只係日光底下顯得較光，呢個 tone 要漂先夠 beige ，唔漂淺極都係偏左帶 copper。

想問柏宇呢隻係咪就咁灰色

其實染完洗頭果時落唔落洗頭水洗？試過用洗頭水洗完一d色都冇

其實我想要隻色 要漂？

由今年8月開始第一次漂
見佢keep成至少1個月

自己染有冇話邊隻無咁傷個頭/點先冇咁傷
男

另外想問膚色較白偏黃既男仔染咩色好

灰藍要漂幾多次架？好似ciel phantomhive咁嘅色

我之前係出面染灰綠，shishedo就640，漂200 olaplex就加多200，價錢應該正路，係幾靚既不過好快甩到變mk金
之後染左隻黑灰色，佢甩做變深啡，但唔知係咪幫我染個𡃁仔手勢唔好，過幾日甩到出面係啡但入面係黑，一達達咁

如果要染joker隻綠？

我用緊呢隻色 兩個月都未甩

知唔知 尖沙咀果間
Shuu_i hous_ 係咪真係染得咁差？

巴打詳細講講ok?

有無巴打有灰色推介

要漂 唔好諗住自己搞 比張相髮型師

好多問題都重複又重複 開始冇乜心答

同問

對依家韓國大熱布丁染髮有乜睇法？
同泡泡一樣咁傷頭？

我想知漂完一次 幾耐啲再漂會冇咁傷

我去開嗰間salon
有三隻色特別keep得耐 藍 綠 紫
我試過兩隻
一隻係藍，一隻係jocker綠
藍keep到兩個月差唔多甩晒
綠已經keep左兩個月有多 仲係大部份綠色

髮型師話因為呢隻野有指甲油成份 所以keep得咁好
有興趣既話pm我比圖你睇都ok

波亞莫

本身因為漂完又負離子搞到個頭爆炸咗，即場剪到短頭髮
而家頭髮留到條頸開始翹起，朝朝用直髮夾又好煩
想問下髮尾仲未剪走哂啲爛髮可唔可以做負離子
定係都係疊埋心水養返好 已經日日用髮尾油

唔該絲打
上次用泡泡染左隻綠色 無漂
一兩個星期就甩色
開始甩到變金
有無咩辨法可以keep耐啲
染綠色係咪岀面染會好啲

如果我唔用洗色
直接漂得唔得？
定先洗後漂比較好？
感謝

留名做左半年白髪佬

低鹼洗頭水有邊隻介紹？
用過tresme（屌唔識串 ）
好似都叫keep 得耐少少

紅色會唔會冇紫咁快甩？
但好似冇見過灰加紅

用過一次泡泡 成頭都變左乾草

唔知係咪因為冬天 最近個頭甩好多頭皮
可以點解決
用緊Txxxxme洗頭水

同好，做左白髮佬2年

同好+1, 但係做左半年白頭出左布甸頭就染返深, 而家又甩到啡金色

問絲打你話milbon 係藍色樽3個step個隻定有唔同色個隻?
你覺得milbon 同 b5 邊隻好啲

一鍵留名

不過去旅行出海，去游泳池游水，個頭即刻玩完，變到有小小黃，好在返香港係咁用紫色洗頭水洗返白銀色

未玩過色
染/漂髮係咪會令頭髮變軟

依隻叫咩色???望落幾靚 但係咪因為燈光/p過？

我冇漂過 但係有去染過綠色
下次想染呢隻 大約要漂幾多次？

隻綠色係睇唔到 姐係同冇染冇分別

想漂頭髮 但聽人講好傷 搞到唔敢亂黎

已棄post 去另一個post睇睇

漂左金色，之後甩會甩到咩色

頭髮愈黎愈啡係點解

男仔咩色可以唔洗漂

染呢隻要漂幾次

有冇方法可以自己係屋企染又冇咁傷髮
定係都係要去返salon比人染

利申男仔未試過染，想下海